{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020535",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이크우드"
    },
    "text": "毎朝焼くベーグル&フィナンシエには建物の裏側に位置する駐車場を提供しています。 帰りは韓独医院の路地に入って、松茸タッカルビの方を右折すると、ベイクウッド専用駐車スペースがあります。 メニューには様々な飲み物とベーグルがあります。 ワインはボトルとグラスで注文でき、価格は変動する場合があります。 アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、ベーカラテ、カーペンタラテ、アポカト、オトラテ、ミルクティー、チョコラテ、抹茶ラテなど様々なコーヒーメニューがあります。 またグレープフルーツエイド、レモンエイド、ファッションフルーツエイド、オミザハイビスカス、ピッチアールグレイなど様々なエイドメニューもあります。 ベーグルの種類には、プレーン、バター塩、シナモンピーカン、ブルーベリー、イチジク、クランベリークルミ、クマのチーズ、ジャガイモチーズ、ハニークリームなどがあります。 その他にも米塩パン、バゲット、クリームチーズも販売しています。 そしてフィナンシエロはプレーン、イチジク、ココナッツ、チュラス、ピスタチオ、ソルティチョコなど様々な味を楽しめます。 さらにクリンブリュレ、バナナプリンなどのスナックメニューも販売しています。 これらのメニューはすべて料金が設定されており、駐車場があるので便利にアクセスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベーグル＆フィナンシエはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベーグル＆フィナンシエは建物の裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベーグル＆フィナンシエで駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ベーグル＆フィナンシエでは建物の裏側に位置する駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベーグル＆フィナンシエのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ベーグル＆フィナンシエのメニューには様々な飲み物とベーグルがあります。"
        },
        {
            "question": "ベーグル＆フィナンシエで注文できるコーヒーメニューには何がありますか？",
            "answer": "ベーグル＆フィナンシエではアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、ベーカラテ、カーペンタラテ、アポカト、オトラテ、ミルクティー、チョコラテ、抹茶ラテなど様々なコーヒーメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ベーグル＆フィナンシエで注文できるエイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "ベーグル＆フィナンシエではグレープフルーツエイド、レモンエイド、ファッションフルーツエイド、オミザハイビスカス、ピッチアールグレイなど様々なエイドメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ベーグルの種類には何がありますか？",
            "answer": "ベーグルの種類にはプレーン、バター塩、シナモンピーカン、ブルーベリー、イチジク、クランベリークルミ、クマのチーズ、ジャガイモチーズ、ハニークリームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ベーグル＆フィナンシエで販売されている他の商品には何がありますか？",
            "answer": "ベーグル＆フィナンシエでは米塩パン、バゲット、クリームチーズも販売しています。"
        },
        {
            "question": "フィナンシエロの味は何種類ありますか？",
            "answer": "フィナンシエロの味にはプレーン、イチジク、ココナッツ、チュラス、ピスタチオ、ソルティチョコなど様々な味があります。"
        },
        {
            "question": "ベーグル＆フィナンシエで注文できるスナックメニューには何がありますか？",
            "answer": "ベーグル＆フィナンシエではクリンブリュレ、バナナプリンなどのスナックメニューも販売しています。"
        },
        {
            "question": "ベーグル＆フィナンシエへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ベーグル＆フィナンシエには建物の裏側に位置する駐車場がありますので、アクセスは便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 602
    }
}